有冇人覺得要set番死線 迫港共去回應五大訴求

認真

推

冇回應 就可以升級

贊成

Agger
過死線唔回應就恢復行動

同意，要及時挾住區選所反映嘅民意

而家柒蛾都話見到區選結果，要反思，即係連佢都承認結果反映民意認同五大訴求

升級
嚟緊大把嘢玩

都贏到開巷啦 拿拿聲慶祝好過啦

認同請分享 好人一生平安

有贏過咩，依家只係輸少咗咋，仲有好多嘢要大家一齊去做㗎

大家可以參考下中大條死線

建立一套完善既制度 普選所有議席同特首
先可以長治久安 救番所有義士

Push

認同 要贏就一定要全部戰線都贏

贊成，區選過後要繼續爭取嘅步伐

一鼓作氣

玩膠姐

我認真咗so99y

依家咪就係【死線撚】
出場嘅最合理最有利時機囉

推啊
真心係
多翻d行動post